申請del po / cm

cm #9

爆咗email

唔該幫幫手

俾人用黎係咁改緊我投票選項，thanks